{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 저스트스테이 호텔 아산시청점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のお知らせでは、客室最大入室人数は2人まで可能で、最大入室人数を超過して入室する場合、直ちに退室措置となり、宿泊料金は払い戻しされません。 未成年者の場合、同行者を含むすべての入室お客様の身分証明書の確認が行われ、身分証明書が表示されない場合、入室できず、客室費用の払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 基本利用規定では全室禁煙で、客室内喫煙時に客室整備料金がかかります。 ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には通報や弁償措置が取られます。 客室のコンディション整備のため、入退室時間を必ず遵守しなければならず、外出時にはカードキーはフロントに保管してください。 忘れ物を保管する際、未受領の忘れ物は最大4週間後に廃棄されます。 連泊のお客様は歓迎し、週末連泊をご利用の場合、貸室1回の料金が追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "客室最大入室人数は2人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数を超過して入室した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大入室人数を超過して入室した場合、直ちに退室措置となり、宿泊料金は払い戻しされません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、同行者を含むすべての入室お客様の身分証明書の確認が行われ、身分証明書が表示されない場合、入室できません。また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "基本利用規定では全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内喫煙時に客室整備料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の備品には何が設置されていますか？",
            "answer": "ホテル内備品には盗難防止システムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室の入退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室のコンディション整備のため、入退室時間を必ず遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "外出時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "外出時にはカードキーはフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物を保管する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "忘れ物を保管する際、未受領の忘れ物は最大4週間後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、どのような料金が追加されますか？",
            "answer": "連泊のお客様は歓迎し、週末連泊をご利用の場合、貸室1回の料金が追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 463
    }
}